有冇手足掛住肥絲大隻

連登真係好多5p仔

幾時整頓下連登 返嚟呀

岩牙

比人ban左

你有一隻用岩石嘅牙齒？

人ban左同咩比較？
未ban右？

肥閪大隻 - 過街老鼠，人見人憎

冇左佢狙擊 個飲食台變到好似5p咁

你覺得咁多錯字撚好好

佢重有右邊㗎

個個po係咁左左右右 又好好？
搞撚埋簽名，比埋grade評分。真係on撚79 人見人憎。
大佬，想正字都唔係用咁既方法呀

我覺得幾好，你唔鍾意未block佢囉

一早block左佢條過街老鼠啦

仲有佢男友 追擊米八黑鬼？

你已經好多粒錯字

發覺反得肥絲都多錯字

手足

好似ban咗

懷念互屌日子

人人都可以是肥絲 肥絲只是一個信念

無人掛住隻自己都打錯字但捉人錯字嘅肥閪

手足

一齊討伐5p仔

左左右右幾好笑
係之後兩個做多咗

做多埋右

好掛住肥絲啊係咪俾人買凶殺左

兩件垃圾,早死早著

hi

一早已經掛念佢
但講真有時喺啲正經po見到佢捉錯字會有少少忟

冇
點解唔係大家一齊整頓
點解要條肥閪返嚟整頓

成日講咩紅寶石星期二係黑店

都話俾人封咗

修咗身先

你見有人真係改咩

肥絲去左食媽咪麵

點解唔去埋右邊

兒登仔好中意吾系甘牙人老母
一俾人左右返轉頭就嬲豬

肥絲去左邊

肥絲永遠郁會喺我哋心中

肥師

sometimes

五毛狗嚟
不過佢追擊嗰間都一樣唔抵幫，係怡和集團

嗰陣佢成日貼中銀卡
又用Apple Pay 但係用埋啲支那卡

仲有蚑那寶呀嗎，又用蚑那移動

有

佢最難頂都係d肥c icon